[Switch] Splatoon2 [11] 第一頁有Q&A同攻略 點解無人開POST

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(8揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

今次岩啦

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Fes主題跟日ser
歐澳版 遊戲語言為英文 Fes主題跟歐ser
美版 遊戲語言為英文 Fes主題跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本活動Fes主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰可以, Fes活動唔得, Local面連可以

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無(?)

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 圖片來源: 巴哈

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Aamiibo讀自己裝備>去Amiibo Bbox拎其他裝備

Q: amiibo可唔可借比人用
A: 可以，但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料，建議拎曬衫先借比人。

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多,
注意體感係for你微調, 大幅轉視角依然係靠右菇,

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒
by 景三巴打

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得/入手方法
by 鑫毳巴打

裝備技能選擇

前提：這是一篇以技能為優先考慮的文章

好多人都會問到底買唔買依件好買唔買個件好
好似驚死日後買唔到或者唔買就走寶咁
首先可以諗下依兩樣

■如何分辦一件裝備是否合適自己？(主屬方面)

裝備主用途：
-提高自己生存力
-發揮武器效能到最大
-加快自己死亡後回到戰場速度
-裝飾

[生存力]
一直生存先可以為整隊持續貢獻
總好過你油少少死幾百次
你要知當你油完自己死係會醬爆
你油過既野同無油過分別唔大
只要你生存 敵人知你存在
就可以牽引住敵人
等齊隊友就可以齊齊打開劣勢

你同敵人對射時有無試過無油
或者覺得自己移位唔夠快補唔到刀/ 避唔到粒子彈？
要增加生存力，
第一件事係有能力逃走

要改善依個情況，裝備配答就可以幫到你。

安全鞋：文字上係寫可以減低敵方墨水對自己傷害。
實際上其實仲有其他用途
安全鞋可以增加係敵墨上游動距離
可能你唔知 其實我地係可以游過少量既敵墨
問題只係潛到一定短暫時間佢會強制性迫你變人型
游動距離增加 走位更方便
而已安全鞋仲可減少人型時踩上敵墨既速度懲罰

游速：走得快好世界，左閃右閃避彈一流。

回油/減主耗：戰場上無子彈你同等死無咩分別。
保持住有一定彈藥數 對生存總有幫助

[武器效能]
裝備能力加乘可以最大化武器既長處

機槍：人型移速可以大大增加油地範圍

狙擊：人型可以從牆邊快速移動突擊

Roller：游速可以神速走位見一個殺一個

所有炸彈副武：炸彈可以擾亂敵人仲可以索敵用
適當地運用對戰鬥有一定幫助
上代3.3減副耗仲可以二連炸擊(今代未清楚)
配上大技可以回油功能 四連炸彈都可以玩死好多人

[復帰速度]
死得快番上戰場時間越短越好唔洗教啦

カムバック（Comeback）
死亡時重生有３０秒所有能力上升
提升兩個主屬游速左右
配上一兩個游速你會飛天

SuperJump+StealthJump
跳加速+隱跳
留意跳落地個下如果敵人近既照樣會見到你落地點
你會曝路隊友潛伏位置害死佢
所以千萬不要飛交戰中既隊友

[強迫症]
你會想買晒所有野
但你有錢嗎？

■裝備入手方法
-商店
-老任App商店
-廣場上注文(Order)
-Amiibo

每一個裝備都會有個牌子
而牌子會影響小技能出現機率
詳情可望下依個網

小翻譯
付きやすい：易出現 (每一格30%)
付きにくい：難出現 (每一格5% )
目前隻Game出既時間唔長
所以好多裝備資料同難出既能力都未清楚
大部份資料都係一代沿用過黎等人測試
你當參考住先就OK
表上無既牌子=無傾向
例如如果想刷多d安全鞋碎片既
就盡量買多dパトロイカ裝備升
升完去海膽仔度比兩萬洗

[商店]
每晚11點更新商品
會根據你lv有排列唔同
未夠15lv唔會有3星裝
到20lv時123星會各有三件
今日買到聽日唔一定買到
但你唔買就九成聽日都會見到佢仲係度

[老任App商店]
限時裝備 會跟遊戲商店賣既物品相同
但主屬會變左另一款
Order完可以去搵海膽仔點最低個格拎貨
留意間唔中三星係會有伏貨
姐係你根本唔會用既主屬Cover左本來好有用個種
想查番本身件裝係咩主屬既可以上依個網址
暫時最齊係佢 但都係唔齊....
頂住先 話晒新Game修改太多

[注文]
見到路人啲衫啱心水就同佢傾計落order得架啦
最好就點d主屬同副屬差唔多既野
有60%機會會出左1小屬相同 價錢唔記得
有10%機會會出左2小屬相同 賣5萬
有1%機會完全相同 賣10萬
注文點都貴過商店買
但點都好盡量唔好注品牌貨好注品牌貨
以下為小弟失敗例子：

[打工]
當你有當月份裝備
再打多一件相同裝備時
無小屬性可換4000蚊
有小屬性可換碎片
簡一件岩心水既留起啦
小屬一定無傾向 刷碎片都唔錯

[Amiibo]
打完單機Mode
讀過一次裝備
再玩多過20場
就可以拎晒佢成套裝
無得注。

第一次接觸splatoon
好難玩 唔知玩乜先 全日文

amiibo肯定唔洗打哂單人mode
我拎齊果陣只係過完第2版

射

去最後嗰度上網係咁打就得

Splatfest

借圖整合

貼定先

叫佢去單人mode學下操作先啦

不如你叫一直一個人巴打加埋入去佢開post個 google doc到啦

唔急殺人 潛下先殺 法國高分左少少

如果一開場無人同你一齊行唔建議無雙殺人, 好易送人頭

打少個

原來扭蛋會出番上次件

OK

喺咪商場行到最前右少少 沉落井底果度？
果個喺咪大家講嘅英雄模式

係，即係story mode
入到去搵三個 透明渠蓋，射到佢現形再入關打

係呀
(但唔係左咩？)

THX

個鬼面罩好撚型

三文魚係170-180停留左好耐
升唔到上去

謝謝，我記錯咗

新手玩了2日, 各位多多指教

兩姊妹既Amiibo要打晒單人先解鎖得晒

有無巴打可以教下小弟如果用水桶起rank 運魚rule應該點做好？
好驚累到人

殺人 開路 唔好死

都係果2隻姐

驚死既就做後面cover隊友
幫佢地開後路俾佢地走佬

出事，搭巴士清hero mode狙關依家好頭暈

喳ga

今日魚run D槍

支格靈式係儲快左
不過射程唔夠遠
變左要壓近去打
但好多時因為壓唔到上去打炸彈魚攪到滅團

想問下裝備既副屬性 係咪只可以抽番黎
同埋一次洗走曬全部

有冇人一齊玩 教下我玩

呢枝每發彈數咁小好難用
岩岩瞄好準就射完

呢隻game 真係好講團體實力

打regular 輸贏係你抽隊友果陣就決定左

抽到d on9仔真係一開波已經feel 到壓倒性輸硬

因為佢係近槍唔係比你遠射
上彈快，清怪快，係小心耗墨量

做後衛，有d人會兜後殺炮

regular 無乜好講，純撕殺新手用
靶場

我都成日拎未識玩既武去練習，打rank啦

呢啲槍真係唔岩我用
都係雙槍好

有次玩斜路個map... 一開波就沖到中間時心血來潮開一開map
見到三個箭咀係屋企頭個兩條路油黎油去, 個心即時灰左

魚跑果頂頭盔 好得意

魚跑d裝完全係爛佬衫

Thanks

係抽,睇牌子某D屬易出,1次洗走2萬1次

係指紮係頭度個兩個大技？

請問新手應該打regular定打rank先

打story

regular
你要10lv先打到rank

都係睇最尾30秒既姐 何必咁認真

想問投完票嗰件衫有乜用

睇頭POST張圖有講少少
服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

同埋可以拆完再自己裝

邊到買d 裝先有主技能
app 果d 全部副技

海膽仔張圖有新版

呢個版本清楚D

想問吓，如果我有A、B兩件裝 拆出黎嘅碎可唔可以share？定係A拆出黎嘅碎淨係可以用返喺A件裝上面？

咩係主技咩係副技都未明喎
睇Q&A張圖先啦
服裝技能中文翻譯(from 巴哈)

所有碎應該係共通一齊儲起，click入海膽仔要裝碎個option，有得睇返有幾多碎
好似係

d碎屬於公家無綁定要用落返拆出黎果件裝
可以入落所有裝
點解你會咁諗

又係喎，點解會咁諗
A拆完出嚟只可以裝返上A的話...咁扑嚟做咩

想請問下關放team rank
1.team rank個分數係咪同solo rank分開計？
2 如果我a ，其它三個朋友b 咁會排到a級既定b級既對手？
3.team rank輸會唔會影響solo rank?

另外想問下飲品 一張可以用20回
個效果係易d出岩既技，定係易d出岩既品牌？thx

r3 開大技即係點 我見得R制同zr制

佢應該係想搵D只限主技出既主技

1. 分開計
2. 打左頭7場之後會有個TEAM 既分數，跟分數抽對手
3. 唔會

有冇巴打組隊

R菇制㩒落去出大絕

禁果右邊粒磨姑

其實果D 限定主技有邊招好用

我條女話忙緊 要爆機先用得

你試下禁粒菇

r3都唔知 佢應該呢十年都未打過機

有睇呀 但唔太明後半part 點樣裝 即係可以揀屬？

儲夠碎就可以自己揀嚟裝，再搵海膽仔揀第四項，自己揀裝再揀想裝咩副技，第一個slot 10碎，之後20碎同30碎
利申，我未裝過，睇巴打好似係咁講

轟！呢套勁爽

唔該曬

睇黎今次三蚊溫啲獎勵 往上都係扭蛋同頂帽

隔離gaf 有人大約講過運魚技巧(其實係想講新手做錯咩，唔好跟住錯就應該唔算太雷 )
運魚相對另外兩個rank mode其實係難好多，要熟地圖，自己又要成日睇小地圖睇勢力分佈
有時要等齊人，有時寧願死都要殺死對面條魚
要望住上面行bar，自己友同4個敵人係死晒定未死，再決定衝定守

from 信長

from 野良猫

點解我成日都起對戰模式見到人拎單機把輕機槍

果把幾好用

有冇巴打可以sd 返之前條片係教人點用pro con體感控制𣈴準

有中文未

唔會有，我估

如果新手想揀支槍練
Tentatek / nzap85
大家會推薦邊支
或者其他都得除左銀噴

其實hero mode玩晒有咩送?

技術

想問買完件衫 點睇咩牌子

得兩洞嘅套裝

打到第二版, 用roller已經覺得有點難玩

咁佢教學支步槍點先會有?喺街場見過有人用

除左技術外, 玩完一次要有一套衫,
每樣武器全stage clear 可以係武器店買個樣武器既復制品

請問歐版定美版多啲香港人玩？

日版多d

睇吓頭post個玩家表參考吓

想問點入試槍射靶場？

唔識日文

你識唔識射

魚炮究竟點用，射個人定地下？
次次用魚炮都好難殺人，所以次次都係用番玩具槍護航，盡量殺人
不過覺得畫面好花好亂，成日睇唔到人，仲好易中炸彈，難玩過街場好多
有冇高手教路？

歐版

有巴打話咩版都可以local= 是撚但啦

盡量企隊友後面先
隊友開路
魚炮係「泡」物線原理
預判前方歒人既位置再開炮
最重要四周安全先好拎起支炮

全部武器升晒先得？

用你想要嗰把武過晒所有關

我好想知狙d關點用其他武器過 射極都唔夠遠

你用邊種hero武器通關就有邊一種買
舉例你用hero槍（P90）通關所有關卡包括boss戰
商店就有得買hero槍
每種武器逐種計，要hero roller就要roller全通
散彈槍遮例外，因為本體未出，日後update先有

用格靈同狙擊槍過某幾關我都有諗過呢個問題
我一把就係解hero雙槍，其實射程完全係夠（跳住射
同埋過關必須要打o既機關全部可以用三角炸彈炸到
其實d關卡係設計得好好，所有武器都過到
不過某幾關副武帶冰壺會好sm

粉紅色扭蛋係抽咩

我用傘槍打第四隻王真係想喊出黎
打左差唔多半個鐘

唔該晒景三巴
果幾段野真係好有用
起碼知道個方向，知道自己大概要做咩

用炸彈

唔同武器根據射程不同 關卡設計略有不同

幾分鐘ko

隻game 係咪連唔到public wifi? 好似csl, starbucks 果d

好似係

其實一樣
不過你拎狙個陣唔會留意到執邊有個小高台

neogaf見到有人提到魚跑的特殊wave「尋找金魚」點可以易D搵金魚，矢作萌花巴打可以考慮更新

簡單講，可以靠水掣發光度同噴泉高度來判斷真正金魚的水掣
無光水掣，同金魚藏身的水掣隔好遠，應該開都唔駛開
有光水掣，就算無金魚都係同金魚藏身的水掣不遠
越光同噴泉高度越高即係越接近真正的金魚水掣

配置真係會唔同

我自己未打過「尋找金魚」
可能要大家驗證下先

巴哈有同一篇文 之前睇過 其實啱唔哂
睇過之後特登用佢個方法 但我經常在暗淡無光的水掣射出金魚 所以我先無將呢個方法寫落去 所以到最後其實全部都係運

咁水柱高度有無影響?

其實隻熊都有教，打多幾鋪都差唔多估到

打工如果自己交多D魚囝, 自己個分會高D?

全隊收獲一樣

蛋黃醬

左邊條女做乜春

我覺得好多人都以為交多D高分D
攪到掛住交魚子唔理周圍環境
最後仲要mission fail

顏射樣

以為同人，點知係官方twitter

壞掉

官網教學片
雙槍好多人故無用得條片咁好

個碌好好用

真係唔清楚
尋晚有場船頭有光有高度 我射哂附近水掣 全場都射哂都無金魚 醒起船尾仲有個隊友可能未射 結果真係出金魚 而該水掣附近水柱高度不一

每次打水喉關我都特別注意 但真係搵唔到打法 網上視頻都參考過 搵唔到固定模式 學日wiki話齋 運氣關 盡開水掣 小怪先無視 盡早開到勝率愈大

求巴打不吝賜教
打咗咁耐都仲係唔識打

今日個場UFO同漲潮好難玩

魚跑 夜晚噴泉係要點玩
點先有金蛋

喺一人前玩咗600分先算開始上手返

想問下雙槍 打關斗 係㩒咩制？

用體感，將個制向左反轉180度同向右反轉180度

成功左 依家近左巧多

升左b-都仲有人油地好黑

睇頭post

B-都係新手區

射住b定a

廿幾三十都唔識玩 又升唔到去a脫離區域

仲係c 無打rank

想問下雙槍 打關斗 係㩒咩制？
射住按跳掣(b掣)

之前有人問點入試槍射靶場?
去武器店or轉武器時，按Y掣

點入散步mode，一條友入場周圍行?
揀online mode(turf war/rand mode/league mode)時，按Y掣，再揀想試邊個場

屌....

bestbuy

好想知啲豬點升上達人 又要避鯊魚 又要控機車 又要炸導彈箱 又要射砲彈 打咗一半時間目標魚子都未夠一半 叫到天荒地老班隊友唔知去哂邊
我當你地糾纏緊 大佬都唔好死哂吖 死哂先識返黎叫救命 仲要救你地 成場我打哂 捱到wave3我頂唔順喇 仲要幾場都係咁 辛苦過返工

kick撚住左係190 上唔返去

四隻豬合作無間

被carry上達人

A同B差太遠
屌打B既人但係一上A就比人屌番落去

A區仲有啲專注其他rule 未打其他rule既人

今日online好似未出過4技裝？

仲係160上下輪迴緊
好多真係on9同自私到不得了

打左成個下午得三成過關
好多次輸係wave1添 黑撚到....

平時玩開雙槍打得時好時壞
一轉水槍就見人殺人
我分唔到係我玩水槍勁定係水槍本身勁

3個人打200 連自己都唔知點解

支電鑽槍個準星係咪要比一般高？
全部滴晒落地下咁

我a都見好多啦
我自己都有1.2

單人mode點換副武器？

其實評價唔太關難度事
40/99 100%難度都未到 努力升高啲被虐吧

當你買咗其他副武器 畫面左下角有圖示

唔該晒，我諗住係撳加號換，點知搵極都搵唔到

都唔知今關啲人打金魚行咁前做乜鳩 引晒啲人出去執魚子之後比人圍死

殺幾多人都好，唔識油地就

咁多個黑夜mode最好玩都係全魚大暴走

基本上贏硬 同砲台 飯盒mode一樣

升左上A唔夠打比人踢返落去
智識同戰略我有
但無技術

總有d仆街周圍走去到好遠死撚左係咁叫人救佢

請問係咪 衫有分星數 武器無分

你見唔見到武器有星?

唔見

有冇人update完用唔倒WiFi 5ghz

有無人up完係咁斷線

係呢度要頒個成就獎比d油地王
冇佢地都唔會場場由贏變輸

我開唔到場

等極都無人入場，一係就玩玩下斷

早知唔up啦屌

紫色squid amiibo邊度有得買

未買過amiibo

三文魚頂帽點攞？

信和 做緊一隻149

今晚係咁斷線

大便入咗，齊人

夜晚螢火蟲根本好易
唔明點解要衝

邊撚個大便呀

2把油掃邊把好用d?

白色再輕d，但禁r跑得好撚快
黑色大力少少，食油dd，但摑人d聲好聽d

heromode儲齊本咸書有咩用？

無用

打工

玩得多油掃會唔會變到唔識玩槍

或多或少

巴打你main 油掃？

呢排戒緊玩番槍

我見拍人好爽咁

Thx

今日同路人組都打到上230定240

差一鋪上400 轉頭連輸三場wave1

今日把把槍都好用, 打到1200分剩係得1場過唔到

Lee件+Ray ban眼鏡好睇呀 殺手潮童

美版d人好似唔係好識玩三文魚
我應該買日

唔係都係連你附近D人架咩
我買歐版，見到好多日本仔

玩三文魚已經開始悶
係貪佢d bonus 正

on9
買咩版都係一齊連

唔過千係咪廢

唔關事

我認我on9
因為我真係唔知
全部連我果d人都係英文名

慘

英文名=/=美版

你個名好嘔心

我都係英文名啦

練狙殺唔到人唯有玩油地
結果十場贏八場 八百分起跳
證明街場水平係幾咁鳩

小弟巳棄game ....三文魚講真來來去去都係咁打，
rank 二個鐘轉一次場，兩個鐘同重重複複

只分享個人意見，不喜勿插

你肯定無打過rank或者team

我20lv 玩既normal battle仲未肯玩ranked
都仲覺得好好玩
三文魚就厭左既
原來已經玩左280場

我玩到17lv ...normal battel 用銀槍如果你隊友唔太差，都太機會贏，三文魚開頭係咁玩，昨日拎埋個頭就唔想再玩，玩到悶...場場差唔多，rank 又無咁好心機打勁耐兩個鐘先轉一次場，係咁玩都悶

story mode 玩到area 3 無咩興趣，不如打online 好過……所以棄game

其實隻隻驚來來去去都係咁打

復活懲罰係加幾多時間？

我都識人剩係想玩三文魚...其實打人重好玩啦

梳 為咗三蚊溫出機

踢波來來去去咪又係用腳

咁你應該所有競技向既game都唔岩玩

三文魚 : 一開始玩係新鮮既 但玩慣左就只係想打夠分拎獎品算
HERO : 純當試武同睇劇情 d機關都無咩新鮮
油地 : 歡樂場, 儲錢儲經
真劍 :

講真 當你玩LOL / 槍game都唔係想入game打電腦架啦

你同d三文魚有仇？

三文魚又有錢又有碎片
砌裝一流

想問下黃色果把p90槍幾lv先有得用 望落好似好勁咁

同埋ranking 係咪2個鐘就結算？ 明明b- 突然無左

打turf battle是咪儲錢儲得快d
碎既野我就唔識用了，不過打左咁多日都唔係儲左好多碎

個人鍾意合作打電腦mode啫
對人興趣不大

之前女朋友問我點解成日玩d打人game
又要排隊又會輸
我都唔知點答佢

我鐘意殺人數字一路進步一路上升

有冇人而家打三文

第一次玩三文，唔太敢出公海雷人

有撚三文打而家

原來而家冇，惦都未惦過，真係唔知

等我玩厭咗三蚊溫先對下人 其實都玩到七七八八 差不多各種花式都玩過 當係儲下碎

一件齊技好似要60塊碎 點儲

多謝

聽晚八點先有
出公海玩下先 新手階級同呢度巴打差太遠一樣會雷到人 你又打唔掂 巴打們又打少個

你開一次打幾多分？

是咪開24個鐘？撞正返夜

下轉24小時 好似係

最少幾千 放假最多over萬五

真係同三文魚有仇
我1200都唔係次次打足

現實係咪日日要對住三文魚，討厭到想滅佢地族？

屌 啲水桶佬好難打

儲咁快既

痴撚線 你一日玩幾耐

打三文魚有碎出架咩
我兩次打到1200得錢同卷咋

拎多d 頭盔同衫，拆左d 頭盔同衫既碎片

有冇人已經爆level
同而家係滿lv先可以加服裝slots
定爆單人mode

好勁

thx巴打
但打出黎既係空槽 即係升兩三格就互換拆

有時係會送副技，就可以拆左佢

加服裝slots要用海螺，星期五fes比賽會送

見到有玩家差唔多全身都加人型速 要儲幾耐先做到

真係好難打

潑得好撚遠

打rk殺22個都輸呀陰公

尋晚打三文魚十局斷四局
但轉打regular 就成粒鐘都無斷過

3way水桶自己用過都覺得太勁

我開頭都係因為咁出game ...點知變化不大，好快玩厭

打rank最多試過殺30都輸

武器本身已經勁，重要sub同special都係勁的
相反你睇下重滾，配個地雷俾佢做sub

求指教, 這件買不買得過
另外想問下件裝點升

nerf

打貨櫃場試過俾三個水筒佬封門口 灰到喊

我都試過，真係痴撚線，又大力又遠

個三條收數佬都應該無瞄咁鳩潑
最煩就潑到成地油走都走唔到

現實好寂寞

好慘

巴打係學生？
放工打五千已經覺得打緊兩份工

用app買衫係唔係有時間限要幾多個鐘頭內拎??
我琴日早上係app注文,但係夜晚無得拎

三個收數佬》四個銀噴
如果啲場少高低差真係慘過食屎

買啦
勁靚仔
著下著下就升到.

我反而覺得玩rank 同第一集無乜大分別..
玩三文魚好新鮮

我要跳後射先屈到射程

條潛水魚之前可以趁佢伸個頭出黎扔炸彈都可以秒殺佢,尋日發覺好似fix左唔得既

Fix 乜鬼野，哩個係官方打法黎

明明打三文魚之前有兩關教學, 點解有時d隊友種可以咁無知
真係唔明白.....

我指之前係條魚伸左個頭出黎都可以扔,而家只可以係佢伸個頭出黎之前扔,伸頭出黎先扔會彈開

我見到靚就買

尋晚我打都係伸出黎扔都得既.

呢啲GAME 梗係同朋友開咪玩最好

音樂堂
搶炮個地型設定有問題
可以比人就咁跳過去登頂

想問問 Rank mode 有無得同FD排

Thx巴打
今晚收工打多幾場regular賺錢買了佢

我都係見靚就買, 反正到最後可以拆 / 裝技

今晚有三文魚打

屌收工返到去又要開工

點解尋晚個三文魚感覺唔易打, wave 3成日俾boss 夾

邊件好啲？

有無人美版成日斷？

b- 後可打 league mode
雙排或四排，唔會跌 rank
只會跌 team rate

我美版,但由出game開始都未斷過

利申: 插lan 線玩無煩惱

未打過三文魚, 有沒巴打可以carry

襯晒成套出場啦緊係
輸人唔輸陣

買哂佢啦,唔駛諗咁多

我都係見你張圖即刻入app order左

スプラトゥーン2の攻略本が明日発売される。
小学館さんは初めてでも分かりやすいようポイントを押さえた内容に、ファミ通さんは巻末にイカ研究白書や4コマを収録、電撃さんは取り外して持ち歩けるステージマップの冊子が付くなどそれぞれ特徴が異なっている。
バトルのお供に一冊いかがだろうか。

那有錢

我都係

打手

有咁多款？
我訂左兩款咋

返緊工沒野做就㩒app, 見到靚至屌了出聲

品牌打手定係單眼仔打手？

爬山牌仲有出啲鞋都幾型

訂單大增

但又不夠錢, 好撚現實

淨係hero mode都出到咁厚ge攻略

打返十幾場歡樂油地場
用埋兩倍金卷就好快賺返黎

我淨係訂左攻略白書同 guild book
仲有另一本？

放左工都要返工

玩左三日歡樂場升到18lv起碼五十萬

D地圖開始有d悶，每兩個鐘得兩個地圖，d地圖又唔係勁大勁難整，得個八個地圖

小學館一本
電擊一本
Fami一本

終於lunch, 放了工就可以返去做墨魚賺錢

岩岩補埋另一本了

牌子上 黃色個件唔差

拎埋部機返公司扮工
水埋幾個同事入坑一齊係公司組隊再開工

單眼仔而家玩埋日森
Splatoon2 キングフリップメッシュ ライトグリーン

揸油碌正仆街

有陣時真係比d埋伏嚇到個心離一離

買左幾對唔同色

公司沒人打機, 成個部門的人都出晒去

有強迫症個d可唔可以賣game?
全場係後排補窿

突然在後面一個油碌咁衝過來

呢到有冇歐版朋友

所以話 turf war 求鳩其
打c 級你仲想死

新偶像新歌幾好聽

如果唔係點整DLC賣比你賺多筆

整個Zelda 咁大既地圖，比你4個人入去油好毋

牙膏Game，長玩長出。

同打少個沒分別油得咁撚靚做咩
做裝修有錢收?

強迫症 如果知道壓住對面打我都會慢慢油

我都有強迫症但係係強迫自己油走對面隊d色
d極品隊友連spawn點後面d墻都仔細油埋果下真係...

有本事就 turf war 玩graffiti

諗起依條片

諗起個fd 一開波係屋企油幾個圈油到靚一靚先出去 睇見都炆

成隊用雨雲
整到成個場都係蓮蓬咁

灑鹽

我想油埋對面swapn但係有結界唔畀入

影個mon

爬山牌
第一集有啲衫現實真係出左

個時想即send相俾fd睇
cap左圖不過要upload上twitter又再dl返太煩

歡迎post張手機cap圖genius.jpg出黎

早2日無意中發現竟然-6出3招一樣

雨雲超核突

有無d水桶高手實況睇下

真係好核突 勁似生野

人品好起上黎
會拎好多

想問下連左wifi但係入到game就話我冇internet connection點算

呢樣真 琴日開左一個32000 一個16000錢

即刻拎黎碎裝

打hero mode

去lobby

有時玩到一半有野搞，sleep左，返黎開返係同一個畫面，但係wifi就斷左，去home手動都連唔到，要重新開機

未試過

我都未試過

可能我習慣按home 先，再sleep

我通常直接sleep

成日sleep再開，佢會話斷左網要再連
利申：駁lan線

點樣report斷線、走場狗？

用app 睇戰蹟click佢個名

我出街返屋駁dock (用lan) , 想即刻去海膽度買衫，成日都係話我未online
但switch係有on, 有lan 個logo, 睇到fd online, 睇到news

之前一直係on99重開隻game,
後來發現只要去大堂, 就會叫你online (揀受信)

Rainmaker 一開波搶魚衝塔乜鳩都唔理淨返4:24 就到塔
姐係唔夠30 秒就完左場

Hero mode 同 salmon mode d 音樂 好趕客

三文魚我以為聖誕節音樂

好撚得意喎

夠鐘開工未

一開場望到對面已經戥佢地慘

琴晚玩有個用roller 直shot 好準好勁

又開工

又夠鐘打魚蛋

有冇魚跑

呢個功能好冇用

幾好睇wor

今日三文魚個場漲潮好難玩

尋晚試過22秒
之前試過更快

開大技啦！你老母
留黎煲湯呀！

我條女爭著玩，淨係用roller，睇佢玩其實幾燥
叫佢單機練下先又話無聊，但係其實打第一關個d on9公仔都唔係幾順利

賣驚啦 累死人

三文魚最高係去到幾多倍？

用到？

叫佢玩regular就得啦

頂唔順啦,三文魚好多戇鳩呀
連登仔幫幫手入黎一齊打
7330-1147-3631

我都想知

開call？

Add FJKeith

咁梗係啦，我都唔想爛rank
最捻好笑係，有時有人仲渣過佢，佢笑人

加左，FUNG

轉頭加

215%搵人打三文

推，快d入

試兩鋪

Added e 字頭

我又係
佢成日唔轉鏡頭
都算
連畫面見到隔離有人經過佢都可以唔知
唔知佢玩嗰陣隻眼望邊度
最後有次忍唔住話佢，佢就冇再爭住玩

開左波？

加左 e 字頭

我見到，我齊工四個，下次一齊玩

好

屌岩岩玩左場兩個水泡係條友隔離係咁help都唔救 條友剩係行黎行去 係咪你地d女黎

左 自

開多場囉，夠唔夠4個

三文魚，8166-1149-7023

勁好聽

加左，日文名

加左

Join 唔到

而家開場

第一次玩 想問set體感之後右菇係咪唔會再上下移動到?極唔慣 本身以為佢係好似zelda咁上下左右本身右菇都移動到 但體感用黎微調

有無人入？

Failed

You cant join that fd 喎

試多次

Go

唔太識打最後隻UFO

高位射頭

最後亂到pk

上下係會郁唔到
不過其實你慣左之後會發現上下需要既幅度用體感已經處理到

新手槍夾哩個技能真係好正，同team 仲要有兩支zap,用左5次技

一抽到sniper就好撚驚

啲人衝過黎，聽到個啲叮叮聲，真係好舒服

一係carry一係伏

我條女係一揸雙槍就上晒身咁
一個人清兩三隻三文魚大怪
再屌我做乜打咁慢

唔打住，唔該晒咁多位巴打

有冇腳？ 唔識玩sniper , sorry

三文魚有無人入？8166-1149-7023

遲D Splatoon 會唔會有新mode 或者其他update?
玩落真係有D 悶

紅線果個唔識走位可以累全家

rank 幾？

好耐都未試過揸狙雷隊友 隊友實嬲到掟手掣

regular 話鳩知佢啦

想問game盒左下角係有7個字
係咩版
唔該晒

三蚊溫

3223 9818 7891 加三文

啱啱玩wave1覺得好亂先發現已經上到210%

新手唔識打rank
未睇呢個po用開銀噴
之後先知會用壞手勢
但好似其他用黎用去都熟唔到搞到唔敢入rank雷隊友

紅線果個係咪要引開隻ufo?

其實又唔會用壞嘅
只不過你要射六槍先殺到人
射距又唔夠遠
而冰壼其實都係靠嚇為主

咁多招，我覺得金身實用好多

正面同銀噴互射好似摩西分紅海咁

係 走之餘仲要睇位唔好同隊友重複路徑 要令到隊友打到魚尾 又要確保自己走到 得閒幫手打魚尾同小怪

用油掃同銀噴互射開

今次個水桶淨係潑到小怪
潑魚尾太危險
變相一見UFO打少半個

有無巴打解說下 追加能力陪化呢個技？
姐係件裝三個技能都會x2計？
同埋副技 要幾多碎片先可以合上去！？

跳潑魚尾+清怪

B

兩個人開波打三文魚都算 仲要打水喉

魚跑拎狙好大壓力

新手一問
10LV果把槍(splattershot pro)好唔好用?

今次係咪多左1600個粉紅扭蛋

豬隊友打剩一節條長頸怪唔殺左佢
我一飛比佢噴死左

打過rank未
3個rank都超好玩

金身係咪即係Ink Armor? 即係全身墨水嗰招？

支魚炮好難用

係，全 team buff 嚟
如果本自係勁人，根本係 op

新玩嗰陣唔識用
而家識用就覺得好好用
成日可以反殺 救到下自己

件FES衫係咪一完左就即刻收番？
會唔會有時間俾人拆技？

係
完咗fest 收番

頭先我用雙槍
3個大轆 12殺
屠人好爽

人地

三文魚啲隊友幾時先正常 打到190% 玩運輸機 我打左成十幾粒係地下 都無人過黎執 係咁叫都唔過黎

好用的，準，有一定距離，3槍死
係食墨啲同塗色效率唔高

我見人用inkjet用到好勁，點解自己用咁廢

想間下其實洗唔洗升lv就換武器架?
見佢升lv就會解鎖武器
依加3lv已經有3把

唔使

紅色個把三槍死既雙槍咁少人用既？

因為射程太短？

你地係咪都會用2萬蚊拆走d 技再升過？

一樣樣，一埋牙就騰雞，勁遠都亂咁潑，狂問殺死左未殺死左未 但係我愈話佢就愈爭住玩唔俾返我

一定唔係，因為佢會全場瘋狂跌落水

定直接買另1件裝好d?

我見無咩人講N-ZAP85

我自己覺得幾好用

駁火同油地都幾好

有無tower control 心得，玩黎玩去都好麻麻

首先你定位係乜先？殺人勁就無謂推塔
推塔應變速度要好快

歐

者係要外圍支援？成日好似無人推咁，又要迫住上，再俾人屠

由銀噴轉左呢支 殺人好爽

無人支援你點推

.52殺人仲過癮
兩槍死，係油地效率好低下。
不過仲未知R1招技掉個四方盒出去有咩用

三文把雙槍好好用 但我要升多六個levep 先買到...

有無圖？唔熟 game 但睇到圖都講得出

暫時最順手係新手槍，nzap85 同splash-o-matic

大佬夜又自私玩

用黎偵測敵人，掉中會有條線連住佢知道佢係邊度

我覺得.52油地都算咁上下
起碼仲用到 仲可以輕鬆攻退
.96就真係喊出黎

p

係時候又要重溫下

見我玩可以join我嘛

痴L線

祝炮笑左

.52係3槍 兩槍係.96
.52要注意返距離 比人近身都好易一換一

新手 你哋話果個app同game內商店d衫係咪唔同 我係商店見到啲衫鞋好普通

點解見唔到
係咪要去某地方拿

搞咩 好sad

[url]
[/url]

係呀

加埋輸左個動作真係隔住個mon都覺得慘

.52 都係2槍吧

其實我覺得一換一起碼叫交左貨合格

想問下金身係咪 無限油？ 重有冇其他加成

.96有時距離太遠都唔知有冇中到 不過2槍一件幾爽快嘅

應該唔係無限油
護甲嚟
你諗下一個 S+99上左金身，你點殺佢

fes係咪今晚9點開波?

app寫 2017/8/4 1400 - 8/5 14:00 喎

其實玩咩 淨係rg儲分鬥多??

我都係 每場殺10幾條

咁今晚咪要玩通宵

仲打緊魚 咁咪要打足一日

美版時間好似正好多

俾銀噴一埋身基本上死硬
其他都可以一換一

尋晚臨訓前已經打哂魚

啲人打三文魚好撚柒廢

大家都係咁諗
點解隊友咁撚廢

有無巴打解答到

今日打rk 係咁斷，打普通就無事

係

三文魚200 頭比人雷到落160

0.3 x 2 = 0.6 唔係好難理解姐

豬隊友wave1都可以累輸全家
好隊友可以三條友鐵血carry到完場

幾場都係得3個人打到好辛苦

豬起上黎一救完佢又死，廢事救

打rank岩用多d？

琴日勁多豬隊友
打夜晚好多怪狗衝果關又分開哂，結果勁快全滅
淨返幾秒揹住粒珠又唔返去交
結果差佢一粒第一關就輸左
都痴鳩線
已經係熟練170%都有呢啲on9

3個人次次都有個拎狙 乜鳩setting

反而瓜左企定定等人救仲閪

大佬我比三隻野圍唔得閒
佢仲要不斷helphelp黎分心

屌哪星

200唔識打飯盒同水渠 放心
開中渠唔打come on都算。
你開三次做乜撚野

即係香港時間幾點?

我係香港, 佢就係show 香港時間

如果係下面放魚撚 就成日輸
有無人都係咁

好似係跟電話時間
前晚日版三文魚瘟寫開到2點以為日本時間，點知過左香港時間1點仲有得打

三文魚瘟

三聞瘟

我個app睇到連登仔
蛋黃18vs12茄
仆街了

原來可以掉3個屬 好撚正

強烈要求十字制要整個屌制
屌班豬西

其實係咪你地廢咋
其實你一個夠勁
要Carry到去Wave 3一啲都唔難
利申: 起碼9成勝率 單排 200%以上

廢就要人carry，無人carry就話人廢

你最勁

其實個活動開始左未？

開始左 岩岩打左場

我個app反而係3蛋黃 18茄

叻喇叻喇

認真講又要嬲豬
有咁多時間學下點Carry好過啦

好勁呀 carry我

配對等對面，勁耐

要返工 不了

放心 達人200有一半以上都係豬隊友

咩隊？

想問 可唔可以同一個朋友一齊配對？

開左個部屋 個冇人入黎...

Rank B-或以上 可以同朋友雙排/四排
Casual可以一個Friend入左場先
之後係Casual Match下面個Option到合流Join佢個場
但每次都Random Team

黃

祭典好似合流唔到？

幾點呀

會蛋黃醬對蛋黃醬架咩

係唔難 但要睇你打邊關 隊友豬成點同自己用咩武器不過講清楚啲 200%以上係指咩 好大分別下
一場交哂15粒+清怪+保命 求指教

打完fes有咩送？

唔清楚 未試

剛玩左fes 嘅巴打
fes 有咩特別

我都想 有時嬲到勁想用用把槍射死佢

巴打 一唔一齊虐魚
6405 8326 0127

合流唔到
但係可以直接組隊

其實試下多啲忍啲怪近個container 你會發現輕鬆好多
油下牆 多啲上下走位 而唔係純粹跟住佢條路行 你會易郁好多
200%係評價 達人 好似係12/14/16? (試過最高waves 3係16粒 頭2waves唔記得好清楚)

油地好撚悶。可唔可以開返rank

其實真心唔係話認叻
只係試下少啲blame 多啲諗下自己失誤既地方係邊會有用好多
反正你控制唔到你抽中咩人

係咪一定要齊4個？
定係可以兩個組隊夾路人

遊戲雖然無屌掣 但如果你想屌隊友 可以用下掣不斷讚隊友

夜晚圖好正

達人交齊金強後就要開始諗點保命到完wave

白隊打白隊係咩玩法？

哦 啫係50/99以上 唔怪得你話輕鬆贏
我平均每場wave1 14/15 有時16 想知你仲點單人carry+九成勝率
達人200樓下我平時自己carry全隊 清怪保命運珠救人引怪一腳踢 所以我都明唔難打 但都去唔到九成勝率
巴打得閒打多啲心得益眾巴打

點解會咁既 同埋想問點樣選陣營？

我都係咁打同隊

咁今次應該投白隊人多，搵唔夠紅隊要內戰

感動既係,fes玩turf war唔洗見到成街銀噴

咁係點計？
點都係白隊贏

應該白打白唔計數?

見油地，玩丄兩場 即刻轉銀噴

呢幾日打NG，15rank樓上既場都已經少左好多人玩銀噴

根據試玩fes, 分三個計分
投票率
單排勝率
team排勝率

想問下巴打 去邊度投票

長期等好耐

咁其實都係差一隻大怪既數左右姐
但上面個啲好明顯幾粒都CARRY唔到就賴人
又唔肯去反省下自己...

呢個係咩事 之前睇到

咁蛋黃醬即係贏硬?

Fest

No

一套衫 餐飲劵 九把武器

係咪輸左會扣分
即係白打一場

以前黎講，高投票率，勝率會輸多
奇異花表示屌打噴火龍，好多新手

應該唔可以 超智障

唔止 你上到去就明

見到街場啲人用狙真係好撚慶

如果係神狙？

玩茄汁好似排得好快

唔畀人練槍咁惡嘅

都啱的

FES廣場播咩BGM

點解會咁弱智...

多左個新場，中間左右識郁

我終於明點解高lv d人會咁低分
原本係練習緊新武器

fes有冇雙排

茄汁ko左蛋黃兩場

茄汁表示連勝五局

講緊我

有時係好難Carry
又要睇武器，唔係把把都咁熟
打正常關自己揸狙其他人死哂已經好難搞
琴日出UFO，兩隻追著我
我用水桶咪一路走囉
班豬隊友一下就死哂，都唔知點玩

嗰啲直頭唔撚識玩 擺明係啲小學雞貪型用狙
地又無油 sp技又無出 又殺唔到人 遇着依啲真係慘過食屎

係咪蕃茄醬太少人 同親隊既蕃茄醬都好高lv

茄汁多高lv , 蛋黃多新手多人✌

揀左白隊 輸左3場 好撚多豬隊友

係既話 會好和平咁兩邊齊齊玩填色遊戲

會，當ng 咁玩

茄汁隊連續3場3v4

用rank mode 打祭
我諗手掣會大賣

通報

岩岩都見到

h漫都見過

番茄醬死曬？蛋黃醬瘋狂排自己友內戰

點入fes

屌，隔離塊牌

我都見到

同問

普通入街場咁入

茄汁少人係唔係輸得?

係咁未入組?

點入組?

廣場搵塊廣告牌入隊先

無蕃茄醬開唔到波....

佢唔係計總分，計平均分

你諗下旦黃咁多人，唔夠對手對戰
咁旦黃係咪唔夠對戰數量去升自己個 level

美版仲未開波 好想玩

蛋黃醬好廢，新手多到

等勁耐..想棄fes打三文

洗碎隻單眼仔去左邊

廣場前排

人堆度

fes送海螺 收益分分鐘大過魚跑

啲光搞到睇唔到蛋黃隊

我想講音樂會個場反光反到d茄汁變左白色勁難睇囉

係 勁難睇

Thanks bro

係要贏左先有定係個人升到某個lv有???

我之前畫咗畫upload咗上fb，有無得in game睇到自己已幅畫

fes結束之後根據你個fes rank送固定數量海螺
輸咗都有

啲海螺有咩用

d人去哂日版fest 美版rg要等勁耐

幫衫督LOAN用

幫件裝開副技位

個個場都會
同埋睇唔到有人

白汁又真係要等下

開色弱輔助呢??

成日組3個單位數白汁打4個30幾紅汁
計勝率白汁應該gg

太暗，成日睇唔到紅色

單數就唔好玩啦

我以為我色弱先係咁
原來巴打們都覺得難睇 睇得勁辛苦

到底係咁補自己屋企油係咩玩法

唔關色弱事，隻game搵d唔知咩光射落去變左青色

成撚日都見到呢d弱智仔 一開始龜自己屋企油撚晒先出黎，隊友係出面3打4打到死死下 咪撚玩啦好心，自己開個小畫家出黎慢慢油啦仆街

有d升到over15lv都係咁玩先好野

輸到嬲

真係不怕神一樣的對手

係咪有強迫症＿

Fes海螺第一集點計法？

最神奇係佢補到滿晒都仲繼續油
打到後半段我都廢時玩
追撚住佢瘋狂nice表揚佢

有強迫症好心就棄驚啦 我怕果d粉皮玩多2日會自殺呀

小畫家笑左

基本上果班仆街到完場都未試過過到半場

自膠

我仲以為得一兩個，邊有咁多裝要開孔

我尋晚嬲到想射鳩死佢

咪玩啦，一星兩星咁多，全部開晒有排玩
以前可以直接比錢，今集得打fes有

你出街都換衫 會買新衫架啦
你唔係毒到係隻GAME入面都淨係著死一套衫啊

茄汁先廢，場場俾蛋黃食住

鬥慘大會

我會一開場油左一條路快衝出去打敵人先，

死左先黎補返啲地儲大技

一有大又衝返出去

係咁斷線點搞啊

我渣碌 一開始衝中間 避戰同盡量PART同伴2打1
好多時可以好快儲到技

打七場輸五場，場場都俾人佔大半

哇屌1lv就打fes

唔打fes可以打咩

梳囉

白色汁好核突

HERO MODE囉

祭典去到99/99姐係點

無錯，條友連潛都唔識o係度齋行
好應該玩hero練下基本功先

白白黃黃

會唔會有巴打諗住4排打fes

又唔駛咁緊張嘅 感受吓祭典氣氛啫

再投過:
精液隊

血液隊

成個場都白白地黃黃地，望落好惹味

白白黃黃紅紅

下，唔洗裝洗技咁著死一套

射你滿臉白色

毒撚出街係得一套衫架啦

個稱號max左係咪可以收工了？

其實仲有個分數我唔知做乜鳩

係鬥高定點

終於明今次fes意義
J到出血，究竟精多定血多
果位畫絕頂射精o既仁兄明顯係精派
btw d精好黃好唔健康

屌.....

係講緊你J白墨魚妹定J黑八爪魚妹。

推定千七打千四 大屠殺

其實係rainbow kiss

蛋黃隊場場輸是否正常?

點解場場都有d仆街一個累全家架

場場都輸到最後係咪好少野拎

美版幾時開始？

唔係

睇稱號

固定S+ team 橫掃添啦

聽日10點出新武（ボールドマーカー）
副武器（カーリングボム）
特殊武器是（スーパーチャクチ）」

你太勁

冰壼一般，sp 係穿牆射？

雷神番黎

稱號有分幾多級?

好似係hero landing

想知幾時稱號MAX

10 25 50 99 184打完max 好似係

不了

好好用wo

好野？？

99/99
max

知唔知點睇幾時開始

外觀於我如浮雲，又唔係MMORPG可以撩下女

如果184我唔追喇 99都仲可以

總共打184 sorry

App睇最方便

rating 幾多先叫正常 幾多叫勁?

歐版fes聽晚十點先開
個APP幫我tune返個時間咁西利既？

A以上啦起碼

fes 個rating 喎

唔同 mode 用唔同裝

其實個節日活動係點玩?
純粹入去打rank咁?

係呀，
唔只app, game入面睇都係計好咗時差

即係regular油地一樣

啲新武器係點先有

LE Soccer Shoes [Takoroka] 🌟 Special Power Up ↪️ (Brand affinity: Special Charge Up) 💰 11250 ✨ 3 slots

雙SPECIAL 好嘢嚟

只係奇怪緊。招技咁利害 點解街場無咩見人著
玩到24lv都小見人著活動衫

紅隊真係好多新手, 我頭3場, 2場殺8個1場殺9個
但我果隊永遠有1個係殺0-1

之後有一場直頭個隊友走埋, 最後輸3%都算係咁

歐版聽晚

出咗之後商店買

唔該巴打
姐係又一堆銀噴

點解我喺黃隊同樣都係咁嘅情況

有無翻譯個投票係咩黎？

件衫刷碎片用，會收返

但我見多人着喎

屌。難得我件衫出左3個防油鞋

點解對面次次都幾個30rank
我依邊就次次都單位數至十一二rank

咁咪正，即刻拆啦
拆咗d碎入落去更好睇既帽衫鞋度
件fes T肉酸到死

你尋晚蝦我，唔教你

有無巴打可以解釋下揀紅黃隊有乜分別

有無巴打解釋下點解第一頁有嘅野都要問幾次

純粹分兩隊互打
最後好打啲個隊多啲reward

打完呢場 即刻拆。
大家認為有咩主技能係實用。
回彈。踩油。 主武器消耗量減少。潛行加快 重有無？
大家又點睇 重生加快呢個技能？

點解同唔到fd連

D海螺係用黎開孔???
人地開左我注文訂其實係咪一樣???

純鳩UP,如果你係勁每場殺多過死我覺得用復活懲罰好過重新加快

個個玩緊 歐佬要等聽晚

茄汁-2

點解次次都係精隊打精隊

精多過血

講得岩, 我最想要就係復活懲罰呢個技

其實喺app入面睇殺敵數個括號入面既數字係代表咩

差唔多場場都有條掛機...點打

屌佢老母我明明冇斷線比佢屈鳩我斷線 戇鳩

3979-9236-1875

卜上次見到個s

同隊友一齊殺

今日有件衫係復活懲罰

你試吓計吓殺敵數，total係多過對面死亡數

連輸冇難度

原來係咁解

屌，8點前趕唔切打到99/99

今日冇得打三文lu..

點解要8點前打到99

聽朝8點下話？

2100 power跌到落1900

因為想追左祭典先，有時間剩就打三文

()係被助攻 即係你殺條友有食過隊友槍 唔係殺敵數黎

想問活動緊隻海膽去左邊？
搵極都唔見

Lobby對出...

三文瘟profresional 升到頂

但FES去到聽日2點先完喎

Fes開24粒鐘 聽日下晝2點完

罰埋自己架?

唔該巴打，原來係佢後面冇a制以為佢唔係

每次完左加4分2分個個咩黎？

喺..自己衡量啦..

咁傻的嗎仲叫技能

屌 啲人係咪唔知轉左做rainmaker架仆街 岩岩果場有兩瘋狂係到油地

⋯

爸打 我都唔見左隻海膽仔 平時個位得返啲殼係度點㩒都無反應

其實只係罰多個幾秒
咁不如打強殺敵優勢或保命好過

除左隱身仲有咩main推薦??

一生只想尋找一個幫完佢手會同你講返nice嘅隊友

me ar bbg

上同下制個日文代表咩

今次條bar 有咩用 日版唔識睇

上
やられた 俾人殺咗
カモン Come on
ヘルプ Help
下
ナイス Nice

稱號

邊度打festival

搭單問下呢集嗌nice係咪得隊友睇到
無見過敵人嗌nice既

上集最尾個rank使唔使max先有最多螺?

有冇蛋白巴打一齊組隊

黃 自

下次識用

情願佢專心打

我會鍾意用頭30秒 開波搶個靚位先

一開波加速先啱

1841 跌到而家1682

痴線架啲人
我係人地spawn位做緊埋伏
條友直接super jump我 害撚死

有冇巴打有whatsapp/tg group約戰？

又黎 未比人鬧過

茄汁長期打啲高rating 啲嘅隊

輸一場要兩場先打返黎

銀槍唔好用黎打fes害人啦 重話跌左分

點解唔見左拎訂左既野個隻Nov

有時殺完fd講nice, 其實對面見唔見到

有冇人聽得出偶像係度唱咩

茄汁表示輸到仆街

no

幾多Power啊?
我都係茄汁 但贏多過輸

其實有無咩制 係可以退出個等候室架

好多2lv

等唔耐煩我會㩒lock制

係咪你玩玩得差 Power低分排埋啲新手

自問唔勁
但自己成隊低過20 rank,對面全部高過20

咁你即係幾多分先?

上集係見到
呢集有時想讚對面nice kill都唔得

一樣
之前1400
宜家1600

係咁抽到垃圾隊友

你1400可以贏到上 1600
但1600就輸
即係可能證明你既能力暫時只係去到1600
你既隊友都一樣
努力CARRY吧

排一排排好撚耐

我想殺完人讚自己咋
可能就唔想俾人曲線挑釁先冇咗

又話撞到同隊打會變開心油地

結果對面唔知做乜咁認真，係咁打死我

平均8殺900p

條片講咩？

1900 打 2100 係咩玩法

條bar max左係咪無得再升

屌你斷夠未呀

海膽去咗邊？

我懷疑隻驚好多十歲8歲既小朋友玩

返黎想拎貨都唔得

真係同戰力有關咩
對面最低17最高31
我組有個10同5

排位好神奇，連輸5場，我心靈受創

等好耐先齊人

喺廣場跳緊大媽舞呀，自己搵下啦

玩左幾場 次次都對返自己隊

投票個位

好多人問過呢個問題啦
隻野喺中間跳緊舞

真係唔關咩？

新手一問 點解入唔到對戰彈呢張圖

無玩三日點解唔見哂之前D mode 變左投票乜差 但又入唔到間房

咁你唔投票又點入房呢

屌又問

Match好耐...
以為前夜祭先係咁

Q&a加埋點投票

加埋fes問答

有冇人完左場都要等好耐先可以繼續

我都係想打多啲經去拆裝姐
點解我永遠都被屌打

係呀，我都係

我fes聽日晏晝十二點先開始, 宜家打普通match等到2046
我即刻走返去打djmax

一樣

Fes快啲完好無
完全match唔到

其實team mode係咪一定要齊4個

點解會咁，我以為我手制壞左

1500佢match 1700比我地，點打呀

點睇自己幾多分

睇到了

打完七場未？

圍佢地

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題跟日ser
歐澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題跟歐ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本活動Fes主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有18粒
(粒數係4-6-10-16-24/2-3-5-10-18咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間參加Splatfest對戰

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有講方法)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Aamiibo讀自己裝備>去Amiibo Bbox拎其他裝備

Q: amiibo可唔可借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
注意體感係for你微調, 大幅轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

睇下有咩要補充?

海膽去咗邊

Q: 海膽去咗邊?
A: 驗眼

Q: 海膽去咗邊?
A: 驗眼+驗腦

乜柒都問真係好on9
係咪玩得太多速食game唔識用下個死人腦?

希望大家唔好用銀槍

我見到有金槍點買？

大撚把人以為升高 rank就癰靚裝，
可以恰人添啦

鳩畫左一幅

你又知佢高rank

海膽都幾難搵，又矮又要去舞台轉身先見到

個fes mode有無得再柒d

我都係搵過後面見唔到先問
有人答中間先喺正面見到

我都唔知 好似 高rank unlock

垃圾Server

排極都無人...

我無辜㗎

全港中伏揀撚錯邊
屌你揀左黃醬排唔撚到場

大家平時係咪買 3星裝儲晒 3章再換裝？

係咪死左ser 入唔到

我想問下點解唔同左樣嘅？

利申:返工好忙

唔好再問呀

Make it clean! 要去邊到

想問同fd打唔夠4人自己開隊

可以點一齊打？

新入黎巴打千祈唔好揀黃醬

冇方法

到底邊個叫揀黃醬

點簡

呢度好多巴打都係蛋黃醬,新玩既朋友揀蛋黃醬就啱架啦

咁on9

祭典唔可以好似平時咁合流同朋友玩?

問下自己鐘意食咩醬咪揀果邊

搵夠4個人咪得囉

我唔知禁邊到 唔識睇日文

入game行前幾步有部電視機

揀茄汁嘅係咪真係易啲match

睇到

得3個人

原本重想一齊happy friday

傑保倫??

我揀茄汁又唔覺快wo

連續2次同隊其他3個全銀噴

屌d 隊友係度玩小畫友填色，on撚柒鳩

蛋黃醬牌子果隻野

祭典 可唔可以合流？？？

怕你洗分 唔會有

銀槍千七爬到千九 爬唔到喇

其實狙擊槍係咪好雞肋，射程又唔算好遠，似係support，難carry

有無人知salmon run如果我而家210%同崎崎開始玩嘅friend一齊打
個難易度係跟邊邊

會黃打黃ge點解？

打人一流
人地射到你
你一定射到佢
識玩唔會死
不過油唔到地

對而3銀噴點頂

個評分係咪跟油地程度？

HKBN瘋狂斷線
唔敢玩

4個人，排完一場就打唔到

除開
另外如果輸咗你好似會扣多啲

同埋贏左係一定唔會加分

係咁撞到廢隊友到底咩事

好 唔該哂

我都係
無咩心機玩

成班傻9係咁油自己場唔知做咩9,完全無人壓上去,對面人死哂仲成班圍爐油自己場,次次係前面俾人圍

係咪都係一味鳩刷，儲滿個稱號就ok?

係咪黃隊廢d...

係，基本上你衝到99/99之後就無咩可以做

一隊贏嘅條件係

投票數
單人勝率
團隊勝率

之後嘅野都係計%，所以你衝出去輸多幾場仲衰

黃隊打黃隊既點解

岩岩99就max咗係咪要升下戰鬥力先再有定已經刷完分？

岩岩發完文先見到個回應

可能因為附近紅隊少人

滿左稱號有啲咩特別

已經打到想掛機算
反正都輸
輸有無野扣

紅打紅都有

有冇人組緊茄汁隊俾我加入？但我唔勁

有冇黃隊無主孤魂?
我同兩個frd三缺一

玩到咁不如唔好玩

我仲有七十幾分先99，可以陪下你地

3005-8391-0926

女人做雞 唔通個個女人都做雞

好慘 3個斷線

added, 我係chris

99/99左嘅話就唔好打喇，拖低個勝率

下次揀少人揀果隊算
一多人揀就勁多屎

輸硬架咩

黃隊vs紅隊
英文名vs日文名
屌

Sad 到爆

就黎上2000啦

邊度入祭典...

屌 連輸八場 冇心情玩
啲單數lv豬隊友亂咁黎 對面屠到笑

依家42/99, 仲有幾舖先滿？